本毒撚準備咗隻手聽日用黎拖人。。。。。。。。。。。。。。。

你自己隻手幾粗下

污染哂 不了

好恐怖，隻毒撚手

我會拖一對

不了要同你割蓆

用羊仔咪得一人拿一個位

會唔會嚇親人 我寧願拖真手